［滄海遺珠］一人N首鄧麗欣無派台好聽歌曲。。。

你好嗎
前奏已經好哀怨，加埋楚楚可憐嘅唱腔，好想保護欣欣

電燈膽
再見不是朋友

諗唔到啦

《電燈膽》成為三台冠軍歌（叱咤903、新城997、TVB勁歌金榜），更獲得2007年度十大中文金曲頒獎禮的十大歌曲獎[1]

講緊無派台嘅歌呀清

是但一首同方力申合唱

佢都唔識唱歌⋯⋯

嗰啲唱到街知巷聞啦

唱功係一般，但佢把聲好啱唱情歌，勁有feel

鬼知邊首冇派咩

時間從來怕了回來一點都不意外
你心如潮湧不停留總不相當置在

不速之約

btw 再見不是朋友派過台

分手的禮貌

我咁耐都係識兩三首
鄧走音算係咁

一係冷門嗰啲囉

呢首未聽過

不速之約都好聽

陪著我走記得出呢首歌係佢出書 畀記者狂捉錯字

勁鍾意呢首
分手不要擁抱但卻需要禮貌 要指責或爭吵也太不雅

冷靜

時間從來怕了回來一點都不意外

記得穎穎當時有喺yahoo blog幫欣欣講好說話，但啲網民同記者硬係要話佢落井下石

等我聽返先

竟然

幾鐘意初見同七夕

見上面有巴打提呢隻，轉頭去聽

七夕勁好聽
有一排狂煲呢隻歌

fantasy tale

我都好鍾意依2首

話別

七夕
苦浪漫

我未願意

日久生情

鈴鼓咖啡店
唔知有冇派台

我成日都懷疑啲CD唔係佢唱
邊有可能現場差咁遠？

幕後代唱！

呢首都唔錯 Stephy幾啱中國風

呢幾年進步咗

七夕

日久生情
唔係好多人識

陪著我走

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

stephy真係90後代表回憶黎

Let it flow

愛情全保

万刀甲上節目獨唱佢地啲合唱歌

等你約會我

曾共你相識那天舊情未會老

藍孩子？唔知有無派

係喎，進步左，
不過有陰影
都係好擔心佢走音

加油
八掛問，佢而家感情生活係點？

唔識未派台果D啊

藍鞋子
同吉妹最愛Teresa合唱的親朋勿友
愛情全保的主題曲 Let it flow

佢而家都focus拍戲啦

同王子一齊兩年啦喎

你做左植物人兩年？

我深信是世間說共你都應該登對

等你約會我 都好聽

孤獨感

坐到深宵等待約見
真係好好聽，佢把聲好sweet

清衰邊瓣

親朋勿友獨唱版都好好聽架
「和誰都不相戀 不會再挑選 為你哭完就算」

Dating隻碟d歌都好聽
我仲有隻碟喺度

藍孩子好聽，但同另一首欣欣自己賣詞嘅「零與零之間」一樣，啲字分開睇隻隻都睇得明但唔知首歌想表達啲咩

Stephy早期填詞個啲 我覺得係得黑白照比較好
可能始終係親身經歷

勁好聽呀
呢首填嘅詞好過藍孩子

寧願未恨嫁 還害怕 保證的說話

Dating stephy 隻碟都幾好聽，但唔知邊隻冇派過台

零與零之間
我未願意
天使魔鬼
日久生情

中華冷麵

其實我好懷疑係咪佢填？ 本寫真集咁少字都可以錯咁多字 填詞仲難過佢寫真集喎

啲詞寫成咁好難唔係佢填
尤其Fantasy隻碟填得太多 明顯有心無力

睇風格似係佢填，初頭功力未到家有啲詞不達意，同埋我諗填完有人同佢執過，至於佢本書方面，個校對是咪無出糧？

不速之約

你好嗎
當年我有買佢嗰隻專輯同埋特別版

出版社人工好撚低 咩人工咪有咩校對服務囉

他不准我哭?

無懼受折磨～～也不管對錯

你係咪唔知咩叫automtune?建議你google下再講野

願美不再遺下我

往日是誰 根本不需吉妹

Piano版同Cookies版各有特色

話別係咪派過台
佢人生咁撚多首歌我最鐘意就係呢首

沉迷在那鐵石小美

原版哀傷味較重
鋼琴版充滿孤獨感

我都唔知，但呢首都好hit

呢首係獨唱版 有呢首先

係，但聽慣咗合唱版，聽返獨唱個腦會自動浮起stephy把聲

個時睇到好想笑佢
但其實好慘
之後同stephy同活動佢掂到step手臂
嚇到人彈開幾尺

扮作開心天真知不多

跑online 主題曲有冇派呀吉妹豬🤣🤣

佢有首歌叫颱風 幾好聽
the Red Album成隻都唔錯
雖然佢唱得麻麻

初見

鄧麗欣把聲真係好甜好少女好虛弱好楚楚可憐 好想屌

靠努力會獲到讚賞
Let it flow let it flow

唔好褻瀆欣欣

蘋果

同方力申合唱果首我的最愛嘅普通話版

我覺得我的最愛有啲悶

七夕？

跑Online?

我聽完同屋主之後，覺得我的最愛其實都唔係太差

Stephy講過咁多首合唱佢最鍾意同屋主

但係首歌唔易入腦，同埋個意境我唔太投入到，所以我唔太鍾意呢首歌

X3

我不信愛人離開竟可變蜜友

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛... 原來跑都可以咁好玩

黑白照

佢都唔算多歌仲要分有無派台 鬼知
不過 被遺棄的公主 日久生情 我未願意
呢幾首都正

文員仔

仲有等你約會我

唔知有冇派過台，不過我好鍾意呢首不要離我太遠

藍孩子
小紅帽

唔知有無派。。。。。。

呢首神曲

文員仔 挑選哪位～

睇嚟吉妹都係有過去的人

占星術咁耐都冇人講

有句歌詞同想得太遠一樣

看透
被遺棄的公主
黑白照

屎塔肥真係90後回憶
論聲好聽過大鼻妹

他不准我哭
不要離我太遠

大鼻妹
都係嘅。但 Kary 啲歌都唔錯

命運之鑰

我好鍾意不要離我太遠

Anyway I am very thank them

分手的情書 對比上面既歌算叫做新少少

留在彼此的身邊牽著手再繼續飛來日願緊緊記住Fantasy Tale

呢首成日聽！好有畫意

不要離我太遠

我都係推呢首

當年首首Stephy嘅歌都有聽

我個陣直頭死忠嚟，隻隻碟都買，係去到red album開始就冇買了

親朋密友

愛與妒忌

我都好似係

我記得我買左Dating Stephy先 個期開始鐘意
跟住嘅stephilosophy 看透演唱會 red album都有買
之後開始無留意了....
我都唔知點解當初特別鐘意佢
但我諗無鐘意錯

清識貨

我都係 隻no one knows我都仲有買

不過kary唱功好好多

突然陌生化......

Let It Flow!!! 到依家唱K都仲係唱既歌

一人N首鄧麗欣無派台好聽歌曲。。。

從不~~會動搖 如今~~已明瞭

好聽到漏前列腺液

被遺棄的公主
小紅帽
初見
我未願意

居然有呢首 我都好中意

所以Stephy係聽feel嘅

被遺棄的公主
你好嗎
不速之約
日久生情
我未願意
不愛不愛理
女兒紅

個時stephy有隻新曲加精選嘅碟叫Music Cafe, 好多冇派過台嘅歌都有曬，勁抵買

封面仲好靚添

好多依家都仲聽緊

念念不忘

話別
你好嗎
我未願意

幾冷門但好好聽

呢個po搵返曬初戀失戀既回憶

呢啲老星，唔出黎邊有人留意佢

你唔知羅莽做緊咩，我又屌你植物人？

你講鄧麗欣同王子，只諗到

護主有功

即係你唔知咩叫autotune啦

聽完呢首應該感受到咩叫autotune

小紅帽

我未願意有無派過

日久生情
好似係佢寫比万刀甲

男孩子挑損罅位

Fantasy Tale

不速之約
日久生情
分手的禮貌
零與零之間

聽到好lonely

青山散步
唔知有無派
個mv勁靚 又Pure又true
同埋首歌好岩佢把聲 好清新

單飛第一首派台歌

聽返呢首歌好想喊⋯ex以前好鐘意呢首歌，
話佢唔敢再愛，但不足3個月就同另一個一齊結埋婚，好快bb都有埋⋯
而我就做左首歌既悲劇女主角

你已經娶了她嘛
丟得走記憶嘛
但我始終放不低
偏執有罪嘛

曇花不現
唔知有冇派

其實佢把聲好突出 一起歌以經聽得出

我重聽緊佢D舊歌

發現全部都識